理性討論巴塞輸波原因(含分析)

廢囉on9

too predictable

今場無出球班姐